你地會唔會記住屋企人身份證號碼

可能有一日會派上用場

記得老母

成家都記得

記得老母
因為佢成日唔記自己個N.O.

衰仔 老豆我嘅唔使記?

已經唔需要記了

原來有人會唔記自己個number

巴打得番自己一個?

記老豆 因為屋企登記親d 野都係落老豆id

死仔包呀媽我嘅唔使記?

老豆老母既都記得
家姐既記無記 因為比較少用到